職級定人工比較重要？

假設有份新工，人工+20%
但係個title會跌一級
俾著係你會點揀？

當然係錢重要
邊有人轉工降title咁傻又唔係轉行

錢當然重要但無啦啦title降一級個心又好似唔太舒服

緊係拎左title 然後轉工啦

唔好只係評分幫我分析吓

你轉工嗰時個title降左一級分分鐘人工重低過而家

如果人工都減就梗係唔考慮啦

無呢個選擇，一係維持個title，一係降title但加人工

咁多人正皮唔通個個視title如浮雲？

睇埋公司名~
example:
GOOGLE 既 engineer > Grxxn Tomato PM

有道理但如果兩間公司差唔多規模呢？

差唔多規模但係新嗰份低一級而人工高d
即係同title嘅話新公司人工高好多喎

係但唔會咁快幻想
未返新工就已經諗升職咁遠？

完全唔明點解會有人care 虛銜

你人工就係你職級既證明

而家唔係升唔升職問題
而係差唔多嘅公司 差唔多嘅title 人工可能差40％
咁你而家間公司一係就出手勁低，一係就title當膠派
兩樣都唔係健康嘢囉

人總有虛榮心，
一個人無料過你人工低過你但title高過你騎住你你會點諗
會唔會條氣唔順？

完全唔使諗吓嘛……
低職級有高人工
=career path更多發展空間
=有更多升職機會
=將來更高人工

仲唔明？咁掉返轉
有份新工 title升一級 人工-20%
你制唔制？

師兄分析得好，事實正是如此，所以我想走，但又唔知呢個option應唔應該take

可以保住tittle加人工當然最好，但如果唔得應唔應該犧牲title，title真係無用？

兩間公司差唔多規模
但係低一級仲高人工過你宜家
代表你宜家公司係幾underpaid

咁反轉就當然唔會考慮...

咁咪係囉
你自己有答案啦根本

我都知自己underpaid，只係擔心降職唔知會唔會影響再搵工

有錢就有虛榮
如果我上司人工少過我住公屋逼巴士
我住正常私樓自己揸車出入
我都不知榮過佢幾多

又好似有道理

好似通左好多，感謝

生活係用錢定用title？

可以攬住個title同責任打飛機
同人講我LEAD住幾多人做野(但人工仲低過自己D靚)
到無錢進修結婚買樓生仔果時就後悔

人工至上，再轉出去其實都係睇人工再比title 你

月入5萬 話撚之做最低級

本身做日餐2廚，2.5萬一個月，返長短週，宜家轉去西餐做𡃁仔，3.4萬一個月，一星期翻4日半，仲要無咁多野做

不過缺點係變左無得屌人，有時仲要比人屌

我有試過，降一級但人工高25%，下屬由兩個變三個
原來係因為間新公司內部好難先升到我而家個位，如果再見工，我相信HR 都唔會覺得我係低級咗，所以睇人工，因為人工代表你的價值

人工，試過

多謝各位金石良言，小弟知應該點做

人工係最客觀既標準，title唔同公司可以自訂，而且而家啲title有時吹得太大，你就算想轉下一間都係睇你現有人工offer, 人現實都係想搵錢啫

仲好，人工高但責任細d

跌一級title 做少d野
收多d人工
唔使諗啦下話

天乜集團都好多總裁

Excatly

降咗一級 第日想搵第三份好d 嘅咪難

你人工高咗 職級低咗 做嘅嘢小咗 負嘅責任低咗

仲好過人工不變升你title但做嘅嘢仲越黎越多

扭計加人工？

Title 低代表你責任冇咁大 但又可以更高人工

財富經理

人工

講完

地產sales 一張大單夠上經理

咁係咪真係經理？no

你人工就係你嘅身價

我見到職級低過我嘅人，人工仲高過我，我條氣就真係唔順喇。

網名黎姐

如果個網名對你黎講重要過人工嘅差距，你咪揀高title 嗰個囉，個人選擇冇話啱定錯，你都唔使理人地揀啲咩

大家只係話你知一般人會點揀，而社會上大部分人都只係一般人

如果我乜鳩都唔洗做 坐係到指人做嘢 得10k 但你要做到隻狗咁 聽我洗 有20k 我老閪都要職級

諗起敦賣倫金個d Mk既職級

梗係加咗人工然後再轉工啦

以為自己開post

轉唔轉工好？